Je wilde me, ik weet het, ja zeggen,' die je misschien het plezier van schande veracht mijn smaak; maar ik heb altijd vreugde in hun streven deze soort regelingen en bedrog een persoon van hun moedwillige verachting.
